認真，匯豐30蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

25見

連登咁講 知咩料

0.3蚊見

屌你老母我之前唔知記得見到邊條撚都係話40好難穿

共產黨打到黎，20蚊都同你穿埋佢

嘩你睇30蚊呀？

咁即係22蚊先至底

認真，匯豐 40 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

事撚旦啦，反正都冇息收架啦

你睇樓主講嘅嘢基本上換20 10落去都講得通

之前55，啲人話50入，我話30見，記得有人話咩無可能50入個班唔知而家點？

我屌啊 我屋企人之前入咗3000股40文嘅hsbc啊
今次真係仆街了

過多日
認真，匯豐20蚊呢個位.......

loop loop loop 大法仍然適用

60 50 40都見過呢啲post

1蚊入

心咩壓力
一國一制
佢又奶唔到共
29蚊見啦

認真，匯豐 0 蚊呢個位好難再穿

期油跌到負都得，你想零蚊就唔會跌

到時有供強姦金既齊齊欠債40萬
果然你依家無，將來會有呀嘛！
咩？負債囉！

下星期一可以改 20蚊

1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
依個分析真係好深入淺出, 又詳細又有數據support

好快又可以BinC

唔跌到停牌就奇

半年後開新post

1. 20蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以20蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

認真匯豐0蚊呢個位好難穿,因為股票係唔會有負數

佢就係寸緊40個po, title格式都1樣

0，香港上海匯豐銀行，沒有香港吸＄，那有＄賺，

廢老老豆話：
你唔派息人地緊係唔要你d股啦
實跌架

我心諗：你坐左幾耐

分十注入。

8蚊雞仲好意頭

1. 咁跌到20齊頭？如果有齊頭，咁就唔會咁多股變廢紙
2.匯豐不是無息咩？
3.而家是有外來因素影響，圖表不能解釋外在環境因素

再出post!
認真！匯豐$20呢個位好難再穿，原因如下！

收到，落到20先再考慮入

30蚊真係唔會穿

「你教我點輸」

支持合股變返100蚊

唔好再燈喇

又燈

留名等負數

你可能忽略咗個因素，就係資金過度投入國內市埸，睇年尾個壞帳就知幾嚴重，最終可能要作1000億美元壞帳準備

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

30蚊齊頭數都係理由，呢個真係第一次聽。

留名等睇binc

20蚊見

你講完我睇廿蚊到

沽得